明天出街, 請自行組隊互保照應

明天出街, 請自行組隊互保照應, 以防俾鬼滲透

一係一家人出去, 一係一班朋友出去, 帶齊嘢隨時保護自己同身邊嘅人.

出到去人多地方等待時, 最好同左右唔識的人主動打招呼, 傾吓計交流吓, 大家講多幾句就知係咪啱啱大陸落嚟, 係同路人就最好一齊活動, 不要分散落單, 時刻保持聯絡, 留意四周, 互相照應.

如遇到D問極都唔出聲, 不明廣東話/英文, 戴耳機, 持有長棍物體, 不時影大頭, 玩W7的可疑人物混集其中, 尤其以年輕大隻男性居多, 請隨時注意該批人士動向, 並保持適當距離.

如何組隊反滲透

如何用共知的目標同行動守則嚟反滲透

pish

Tui

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

認識既人入面竟然無人去，
個個話無不反對通知書，
聽日得自己一個去支持都真係好無助!

大陸仔特徵
1.皮膚較黑
2.唔識廣東話
3.眼神閃縮
4.黑髮 短髮/大陸仔髮型

一傾計就知係咪支那仔

咁你去到睇吓有冇D人係一班友/一家大細, 唔好怕羞同人哋打個招呼, 厚面皮跟住行.

推！

TUI

最好同地區一小隊4-5人一齊出發
見過有單丁坐地鐘比狗逗, 袋有gear
齊齊整整 一齊去一齊返
大西北返歸小心有心人士跟蹤

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

冇朋友冇隊組
出過咁多次都冇人嘢我傾計
太邊緣

818

希望男士圍邊，可以保護老弱婦女小孩

唔好怕羞, 主動D, 同附近D人點吓頭打吓招呼, 搵D唔似係鬼, 已組隊一班人嘅跟人衫尾, 好過落單.